和科興深深一吻 來代替講話，好嗎？

這疫苗以無聲仿有聲，注射時未需解碼

諗咗成晚，剩係諗到呢幾句有冇巴打幫手作埋佢

和fo4 hing4深深一吻 來代替講話 好嗎
這yik3妙以無聲仿有聲，注射時未需解碼